---
ID: 1702
post_author: "8"
post_date: 2018-09-07 14:25:53
post_date_gmt: 2018-09-07 14:25:53
post_title: 'Texas Holdem Poker Glossary: Ladies'
post_excerpt: ""
post_status: private
comment_status: open
ping_status: open
post_password: ""
post_name: texas-holdem-poker-glossary-ladies
to_ping: ""
pinged: ""
post_modified: 2018-11-26 18:29:21
post_modified_gmt: 2018-11-26 18:29:21
post_content_filtered: ""
post_parent: 0
guid: http://localhost/wordpress/?p=1702
menu_order: 0
post_type: post
post_mime_type: ""
comment_count: "0"
filter: raw
---
<h3>Poker Dealer Mistake two Queens of Clubs on the Flop - Video -</h3>
Un poco directo este video y bastante sencillo en el sentido de que, es muy rápido y fácil como notamos la presencia de las dos reinas, en este video sucede justo cuando la dealer expone las tres primeras cartas, o flop, en la mesa, y evidentemente con esta muestra, todos en la mesa se sorprenden sin poder evitarlo.

https://www.youtube.com/watch?v=YGknLFn66cw

&nbsp;

[adinserter name="Block 1"]
<h3></h3>
<h3 class="title style-scope ytd-video-primary-info-renderer">AA v KK v QQ - Crazy Poker Hand at the EPT Grand Final | PokerStars</h3>
Vaya!!! un partido en el que se tuvo que hacer all in, pues indudablemente la competencia en este caso está totalmente reñida, era necesario hacer una apuesta contundente de todos, voltear las cartas y esperar los resultados para saber el ganador. Lo interesante en este caso, a parte de la importancia del desarrollo que vemos es que son par de Q las que terminan siendo protagonistas en este juego, Ladies para empezar y luego se completa la mano de una forma super interesante y contundente Q - Q + Q -10 - 7

https://www.youtube.com/watch?v=0_O5tBn3Odw

[adinserter name="Block 2"]

&nbsp;

[adinserter name="Block 3"]

[adinserter name="Block 4"]

[adinserter name="Block 5"]

[adinserter name="Block 6"]

[adinserter name="Block 13"]

[adinserter name="Block 14"]

[adinserter name="Block 15"]